拉比奧特：因C.朗我選擇加盟祖雲達斯

在接受媒體採訪時，祖記新援拉比奧特（A.Rabiot）表示，和C.朗拿度（C.Ronaldo）一起踢球的誘惑，是自己加盟祖記的重要原因之一。
拉比奧特表示：「C.朗拿度是一位出色的冠軍成員，這和其他人一樣，他在我的轉會決定中起到了十分重要的作用。我意識到祖記是一家偉大的球會，更衣室的氛圍非常好，因為這裡的球員非常專業，大家也相處的非常好。」
拉比奧特也透露說，自己在巴黎時的隊友保方也勸說自己來祖記：「在過去的一個賽季，我和保方談了很多，他給了我很多的建議，我們談了很多關於祖記的事情，他非常瞭解這支球隊，他的意見對我來說非常重要。」

保方： 我因c朗拿度加盟袓記

差de ligt

包皮：因為c朗係童年偶像所以加盟祖記

係咪準備由廢佬會變C朗會